過左尋日個玩法已經唔同曬

起碼我地可以話比大口狗同陳公公知
下屆你夠膽dq一個議員嘅
你垃圾會成年唔洗開會

起碼我地可以比狗知
我地可以令你每日都開ot
不過你每日都拉唔到人

起碼我地話到比777知
你再夠膽亂黎
我地全部都可以陪你亂黎

推

淋病好打得，遇強越強
尋晚個記招睇得出佢燃燒緊小宇宙，好撚唔gur

佢唔gur極都係一個人唔gur
宜家我地200萬人一齊唔gur
就睇下佢仲有咩屎橋

光復香港！時代革命！

集會變例行工事

隔個星期遊行 隔個星期行出夏角
我諗你都幾頭痕777

正！正義感！勇敢！良心！
係最大既武器

最怕係啲人已經覺得DQ係正常事
已經動員唔到啲人再出嚟
我都唔明白啲人肯出嚟嘅準則究竟係咩?

推！！

Push

點都好
肯定會越黎越多人醒覺
前晚擺明唔係和理非
都有3萬人
只要事件繼續發酵
政府繼續唔理
下次一定更多